有無啲好似吞食天地M, 石器時代M嘅遊戲呀？

求推薦，謝謝

RO M

我意思係好似魔力寶貝咁嘅戰鬥模式嘅game ,
有無推介呀？thanks

魔力寶貝M